{
  "Developer Catalog": "开发者目录",
  "Git Repository": "Git 仓库",
  "Container images": "容器镜像",
  "From Local Machine": "来自本地机器",
  "Samples": "样本",
  "Create an Application from a code sample": "从代码示例创建应用程序",
  "From Git": "从 Git",
  "Import code from your Git repository to be built and deployed": "从要构建和部署的 Git 仓库导入代码",
  "From Devfile": "从 Devfile",
  "Import your Devfile from your Git repository to be built and deployed": "从要构建和部署的 Git 仓库中导入 Devfile",
  "Deploy an existing Image from an Image registry or Image stream tag": "从镜像流或镜像 registry 中部署一个现有镜像。",
  "From Dockerfile": "从 Dockerfile",
  "Import your Dockerfile from your Git repository to be built and deployed": "从要构建和部署的 Git 仓库导入 Dockerfile",
  "Import YAML": "导入 YAML",
  "Create resources from their YAML or JSON definitions": "从 YAML 或 JSON 定义创建资源",
  "All services": "所有服务",
  "Browse the catalog to discover, deploy and connect to services": "浏览目录以发现、部署和连接服务",
  "Database": "数据库",
  "Browse the catalog to discover database services to add to your Application": "查看目录以发现要添加到应用程序中的数据库服务",
  "Operator Backed": "Operator 支持的",
  "Browse the catalog to discover and deploy operator managed services": "浏览目录以发现和部署由 Operator 管理的服务",
  "Upload JAR file": "上传 JAR 文件",
  "Upload a JAR file from your local desktop to OpenShift": "将一个 JAR 文件从本地桌面上传到 OpenShift",
  "Builder Images": "构建器镜像",
  "Browse for container images that support a particular language or framework. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "浏览支持特定语言或框架的容器镜像。集群管理员可以自定义目录中提供的内容。",
  "**Builder Images** are container images that build source code for a particular language or framework.": "**构建器镜像** 是针对特定语言或框架构建源代码的容器镜像。",
  "Templates": "模板",
  "Browse for templates that can deploy services, create builds, or create any resources the template enables. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "浏览可部署服务、创建构建或创建模板启用的任何资源的模板。集群管理员可以自定义目录中提供的内容。",
  "**Templates** are sets of objects for creating services, build configurations, and anything you have permission to create within a Project.": "**模板**是用于创建服务、构建配置和您有权在项目内创建的任何对象集合。",
  "Devfiles": "Devfiles",
  "Browse for devfiles that support a particular language or framework. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "浏览支持特定语言或框架的 devfiles。集群管理员可以自定义目录中提供的内容。",
  "**Devfiles** are sets of objects for creating services, build configurations, and anything you have permission to create within a Project.": "**Devfiles**是用于创建服务、构建配置和您有权在项目内创建的任何对象集合。",
  "+Add": "+添加",
  "Topology": "拓扑",
  "Monitoring": "监控",
  "Search": "搜索",
  "Project": "项目",
  "Builds": "构建",
  "Container Image": "容器镜像",
  "From Catalog": "从目录",
  "Helm Charts": "Helm Chart",
  "Add": "添加",
  "Select a Project to start adding to it or <2>create a Project</2>.": "选择一个项目开始添加或<2>创建一个项目</2>。",
  "Select a way to create an Application, component or service from one of the options.": "选择从其中一个选项创建应用程序、组件或服务的方法。",
  "Show or hide details about each item": "显示或隐藏每个项目的详细信息",
  "Show add card details": "显示添加卡详情",
  "Hide add card details": "隐藏添加卡详情",
  "Details on": "详情开",
  "Details off": "详情关",
  "Discover certified Helm Charts": "发现认证的 Helm Charts",
  "Start building your application quickly in topology": "在拓扑中快速构建应用程序",
  "What's new in OpenShift {{version}}": "OpenShift 中的新内容 {{version}}",
  "Explore new developer features": "探索新的开发人员功能",
  "Explore new features and resources within the developer perspective.": "在开发人员视角中探索新功能和资源。",
  "View all samples": "查看所有示例",
  "Create applications using samples": "使用示例创建应用程序",
  "Choose a code sample to get started creating an application with.": "选择代码示例以开始创建应用程序。",
  "Build Configs": "构建配置",
  "Select a Project to view the list of BuildConfigs or <2>create a Project</2>.": "选择一个项目来查看 BuildConfigs 列表或<2>创建一个项目</2>。",
  "No results found": "未找到结果",
  "No results match the filter criteria. Remove filters or clear all filters to show results.": "没有与过滤器条件匹配的结果。删除过滤器或清除所有过滤器来显示结果。",
  "Clear all filters": "清除所有过滤器",
  "A-Z": "A-Z",
  "Z-A": "Z-A",
  "None": "无",
  "Filter by keyword...": "按关键字过滤...",
  "Group by": "组",
  "{{totalItems}} items": "{{totalItems}} 个项",
  "Type": "类型",
  "All items": "所有条目",
  "Other": "其他",
  "Catalog items": "目录项",
  "Add shared applications, services, event sources, or source-to-image builders to your Project from the developer catalog. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "从开发者目录中为您的项目添加共享的应用程序、服务、事件源或 source-to-image 构建器。集群管理员可以自定义目录中提供的内容。",
  "Select a Project to view the developer catalog or <2>create a Project</2>.": "选择一个项目查看开发者目录或<2>创建一个项目</2>。",
  "Provided by {{provider}}": "由 {{provider}} 提供",
  "Provider": "供应商",
  "Support": "支持",
  "Get support": "获得支持",
  "Documentation": "文档",
  "Refer documentation": "参考文档",
  "Created at": "创建于",
  "Description": "描述",
  "Create Application": "CREATE 应用程序",
  "Sample repository": "样本仓库：",
  "The following resources will be created:": "将创建以下资源：",
  "A <1>BuildConfig</1> to build source from a Git repository.": "一个 <1>BuildConfig</1> 来从 Git 仓库创建源。",
  "An <1>ImageStream</1> to track built Images.": "一个 <1>ImageStream</1> 用来跟踪构建镜像。",
  "A <1>DeploymentConfig</1> to rollout new revisions when the Image changes.": "一个 <1>DeploymentConfig</1> 用于在镜像有变化时推出新的修订版本。",
  "A <1>Service</1> to expose your workload inside the Cluster.": "一个 <1>Service</1> 用于在集群内公开工作负载。",
  "An optional <1>Route</1> to expose your workload outside the Cluster.": "一个可选的 <1>Route</1>，用于在集群外公开工作负载。",
  "Create Devfile Sample": "创建 Devfile 示例",
  "Instantiate Template": "实例化模板",
  "Select Secret name": "选择 Secret 名",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Edit": "编辑",
  "Advanced options": "高级选项",
  "Click on the names to access advanced options for": "点名称访问高级选项",
  "Pause rollouts": "暂停推出部署",
  "Scaling": "扩展",
  "Container: <1></1>{{containerName}}": "容器：<1></1>{{containerName}}",
  "Hide additional parameters and lifecycle hooks": "隐藏额外参数和生命周期 hook",
  "Show additional parameters and lifecycle hooks": "显示其他参数和生命周期 hook",
  "Update Period": "更新周期",
  "Interval": "间隔",
  "Pre Lifecycle Hook": "前生命周期 hook",
  "Pre hooks execute before the deployment begins.": "前生命周期 hook 在部署开始前执行。",
  "Mid Lifecycle Hook": "中生命周期 hook",
  "Mid hooks execute after the previous deployment is scaled down to zero and before the first pod of the new deployment is created.": "中生命周期 hook 在上一个部署缩减到零后，且在创建新部署的第一个 pod 之前执行。",
  "Post Lifecycle Hook": "后生命周期 hook",
  "Post hooks execute after the deployment strategy completes.": "后生命周期 hook 在部署策略完成后执行。",
  "Container name": "容器名称",
  "Command": "命令",
  "Add another argument": "添加另一个参数",
  "Add argument": "添加参数",
  "Enter the command to run inside the container. The command is considered sucessful if its exit code is 0. Drag and drop to reorder arguments.": "输入要在容器内运行的命令。如果退出码为 0，该命令被视为成功。通过拖放可以重新排序参数。",
  "Environment variables (runtime only)": "环境变量（只适用于运行时）。",
  "Volumes": "卷",
  "List of comma (,) separated named volumes to copy to the hook pod.": "要复制到 hook pod 的命名卷列表（以逗号分隔）。",
  "{{lifecycleHookName}} lifecycle hook": "{{lifecycleHookName}} 生命周期 hook",
  "Remove": "删除",
  "Lifecycle Action": "生命周期操作",
  "Failure Policy": "失败策略",
  "Select a Failure Policy": "选择一个失败策略",
  "Fail the deployment if the hook fails.": "如果 hook 失败，部署会失败",
  "Tag as": "标记为",
  "Image name": "镜像名称",
  "An image that can carry out the deployment.": "可以执行部署的镜像。",
  "Enter the command to run inside the container. The command is considered successful if its exit code is 0. Drag and drop to reorder arguments.": "输入要在容器内运行的命令。如果退出码为 0，该命令被视为成功。通过拖放可以重新排序参数。",
  "Deployment strategy": "部署策略",
  "Strategy type": "策略类型",
  "Timeout": "超时",
  "The number of seconds to wait for a pod to scale up before giving up": "放弃前等待 pod 扩展的秒数",
  "Maximum number of unavailable Pods": "不可用 Pod 的最大数量",
  "The maximum number of pods that can be unavailable during the rolling deployment. This can be either a percentage (10%) or a whole number (1).": "滚动部署期间无法使用的 pod 的最大数量。这可以是一个百分比（10%）或一个整数（1）。",
  "Maximum number of surge Pods": "修剪 pod 的最大数量。",
  "The maximum number of pods that can be scheduled above the original number of pods while the rolling deployment is in progress. This can be either a percentage (10%) or a whole number (1).": "在滚动部署进行中时，可以调度的可以超过原始 pod 数量的最大 pod 数量。这可以是一个百分比（10%）或一个整数（1）。",
  "Runs a command in a new pod using the container from the deployment template. You can add additional environment variables and volumes": "使用部署模板中的容器在新 pod 中运行命令。您可以添加额外的环境变量和卷",
  "Tags the current image as an image stream tag if the deployment succeeds": "如果部署成功，则将当前镜像标记为镜像流标签",
  "Invalid YAML - {{err}}": "无效的 YAML - {{err}}",
  "{{name}} has been updated to version {{resVersion}}": "{{name}} 已更新至版本 {{resVersion}}",
  "{{err}}": "{{err}}",
  "This object has been updated.": "该对象已被更新。",
  "Click reload to see the new version.": "点重新加载以查看新版本。",
  "Edit {{kind}}": "编辑 {{kind}}",
  "Edit {{kind}} form": "编辑 {{kind}} 表单",
  "Environment Variables": "环境变量",
  "Hide advanced image options": "隐藏高级镜像选项",
  "Show advanced image options": "显示高级镜像选项",
  "Pull Secret": "pull secret",
  "Secret for authentication when pulling image from a secured registry.": "从一个安全 registry 中拉取镜像时的身份验证 secret。",
  "Create new Secret": "创建新 Secret",
  "Deploy image from an image stream tag": "从一个镜像流标签部署镜像",
  "Image stream tag": "镜像流标签",
  "Image Name": "镜像名称",
  "Container image name": "容器镜像名",
  "Images": "镜像",
  "Auto deploy when new Image is available": "新镜像可用时自动部署",
  "Auto deploy when deployment configuration changes": "当部署配置改变时自动部署",
  "Pause rollouts for this {{resourceLabel}}": "暂停推出这个 {{resourceLabel}}",
  "Pausing lets you make changes without triggering a rollout. You can resume rollouts at any time.": "暂停可让您在不触发推出部署的情况下进行更改。您可以随时恢复推出部署。",
  "Required": "必需",
  "Get started with a tour of some of the key areas in OpenShift {{version}} Developer perspective that can help you complete workflows and be more productive.": "开始介绍 OpenShift {{version}} 开发者视角中的一些主要区域的课程，以帮助您完成工作流并更加高效。",
  "Switch between the Developer and Administrator perspectives.": "在开发者和管理员视角间进行切换。",
  "Use the Administrator perspective to manage workload storage, networking, cluster settings, and more. This may require additional user access.": "使用管理员视角管理工作负载存储、联网、集群设置等。这可能需要额外的用户访问权限。",
  "Use the Developer perspective to build applications and associated components and services, define how they work together, and monitor their health over time.": "使用开发者视角构建应用程序及关联的组件和服务，定义它们如何一起工作，并监控其健康状况。",
  "Search for resources in your Project by simply starting to type or scrolling through a list of existing resources.": "只要开始输入或滚动到现有资源列表即可搜索项目中的资源。",
  "Add frequently accessed resources to your side navigation for quick access. Look for the": "为侧面导航添加频繁访问的资源以便快速访问。请查找",
  "Add to navigation": "添加到导航",
  "link next to your search result.": "链接到搜索结果。",
  "Stay up-to-date with everything OpenShift on our <2>blog</2> or continue to learn more in our <6>documentation</6>.": "参阅<2>博客</2>了解 OpenShift 的最新信息，或参阅<6>产品文档</6>。",
  "Welcome to the Developer Perspective!": "欢迎使用开发者视角！",
  "Perspective Switcher": "视角切换器",
  "Monitor application metrics, create custom metrics queries and view and silence alerts in your project.": "监控应用程序指标，创建自定义指标查询、查看和静默项目中警报。",
  "Web Terminal": "Web 终端",
  "Use command line tools directly from the Console. CLIs are pre-installed and fully authenticated when you need them.": "直接从控制台使用命令行工具。CLI 在需要时会被预先安装并进行完全身份验证。",
  "Help": "帮助",
  "Restart this tour or access our new quick starts where you can learn more about creating or deploying an application using OpenShift Developer Console.": "重启此演示或访问新的快速启动，您可以在其中了解更多有关使用 OpenShift Developer Console 创建或部署应用程序的信息。",
  "You’re ready to go!": "您已准备好了！",
  "Edit health checks": "编辑健康检查",
  "Add health checks": "添加健康检查",
  "Learn more": "了解更多",
  "Health checks for": "健康检查",
  "Container": "容器",
  "Container not found": "未找到容器",
  "Readiness probe": "就绪度探测",
  "A readiness probe checks if the Container is ready to handle requests. A failed readiness probe means that a Container should not receive any traffic from a proxy, even if it's running.": "就绪度探测（Readiness probe）检查容器是否准备好处理请求。失败的就绪度探测表示容器不应从代理接收任何网络流量，即使它正在运行。",
  "Liveness probe": "存活度（Liveness）探测",
  "A liveness probe checks if the Container is still running. If the liveness probe fails the Container is killed.": "存活探测（Liveness probe）检查容器是否仍然在运行。如果存活度探测失败，容器被终止。",
  "Startup probe": "启动探测",
  "A startup probe checks if the Application within the Container is started. If the startup probe fails the Container is killed.": "启动探测（Startup probe）检查容器内的应用程序是否已启动。如果启动探测失败，容器被终止。",
  "Value must be an integer.": "值必须是整数。",
  "Period must be greater than or equal to 1.": "周期必须大于或等于 1。",
  "Value is larger than maximum value allowed.": "值大于允许的最大值。",
  "Initial delay must be greater than or equal to 0.": "初始延迟值必须大于或等于 0。",
  "Failure threshold must be greater than or equal to 1.": "失败阈值必须大于或等于 1。",
  "Timeout must be greater than or equal to 1.": "超时值必须大于或等于 1。",
  "Success threshold must be greater than or equal to 1.": "成功阈值必须大于或等于 1。",
  "Path must start with /.": "路径必须以 / 开始。",
  "{{healthCheckProbeAdded}} added": "{{healthCheckProbeAdded}} 已添加",
  "No {{noHealthCheckProbe}}": "没有 {{noHealthCheckProbe}}",
  "Add {{addHealthCheckProbe}}": "添加 {{addHealthCheckProbe}}",
  "View": "查看",
  "Probe": "探测",
  "HTTP GET": "HTTP GET",
  "Container command": "容器命令",
  "TCP socket": "TCP 套接字",
  "Failure threshold": "失败阈值",
  "How many times the probe will try starting or restarting before giving up.": "在放弃前，探测将尝试开始或重启的次数。",
  "Success threshold": "成功阈值",
  "How many consecutive successes for the probe to be considered successful after having failed.": "失败后，在达到探测连续成功的次数后认为是成功的。",
  "Initial delay": "初始延迟",
  "How long to wait after the Container starts before checking it's health.": "容器启动后等待多久才能检查其健康状况。",
  "seconds": "秒",
  "Period": "周期",
  "How often to perform the probe.": "执行探测的频率。",
  "How long to wait for the probe to finish, if the time is exceeded, the probe is considered failed.": "等待探测完成的时间，如果超过了这个时间，探测被认为失败。",
  "Port": "端口",
  "Use HTTPS": "使用 HTTPS",
  "HTTP Headers": "HTTP 标头",
  "Value": "值",
  "Header name": "标头名称",
  "Add header": "添加标头",
  "Path": "路径",
  "Add command": "添加命令",
  "argument": "参数",
  "The command to run inside the Container.": "在容器内运行的命令。",
  "CPU and memory resource limits must be set if you want to use CPU and memory utilization. The HorizontalPodAutoscaler will not have CPU or memory metrics until resource limits are set.": "如果要使用 CPU 和内存使用率，则必须设置 CPU 和内存资源限值。在设置资源限值前，HorizontalPodAutoscaler 将不会具有 CPU 或内存指标。",
  "CPU resource limits must be set if you want to use CPU utilization. The HorizontalPodAutoscaler will not have CPU metrics until resource limits are set.": "如果要使用 CPU 使用率，必须设置 CPU 资源限值。在设置资源限制前，HorizontalPodAutoscaler 将不会具有 CPU 指标。",
  "Memory resource limits must be set if you want to use memory utilization. The HorizontalPodAutoscaler will not have memory metrics until resource limits are set.": "如果要使用内存使用率，必须设置内存资源限值。在设置资源限值前，HorizontalPodAutoscaler 将不会具有内存指标。",
  "Cannot create a HorizontalPodAutoscaler with no valid metrics.": "无法创建没有有效指标的 HorizontalPodAutoscaler。",
  "CPU and memory utilization cannot be used currently.": "目前无法使用 CPU 和内存使用率。",
  "CPU utilization cannot be used currently.": "目前无法使用 CPU 使用率。",
  "Memory utilization cannot be used currently.": "目前无法使用内存使用率。",
  "Note: Some fields may not be represented in this form view. Please select \"YAML view\" for full control.": "注意：某些字段在此表单视图中可能无法表示。请选择使用“ YAML视图”。",
  "Name": "名称",
  "Minimum Pods": "最小 Pod",
  "Maximum Pods": "最大 Pod",
  "CPU": "CPU",
  "Memory": "内存",
  "Unknown error submitting": "提交未知错误",
  "Resource": "资源",
  "This resource is not available": "此资源不可用",
  "This is not a supported in-context type": "这不是支持的 in-context 类型",
  "{{label}} Utilization": "{{label}} 使用率",
  "{{label}} request and limit must be set before {{label}} utilization can be set.": "在可以设置 {{label}} 前，{{label}} 请求和限制必须被设置。",
  "Name must consist of lower-case letters, numbers and hyphens. It must start with a letter and end with a letter or number.": "名称必须由小写字母、数字和连字符组成。且需要以字母或数字开头。",
  "Cannot be longer than 253 characters.": "不能超过 253 个字符。",
  "Minimum Pods must be an integer.": "最小 Pod 必须是一个整数。",
  "Minimum Pods must greater than or equal to 1.": "最小 Pod 必须大于或等于 1。",
  "Minimum Pods should be less than or equal to Maximum Pods.": "最小 Pod 应该小于或等于最大 Pod。",
  "Maximum Pods must be an integer.": "最大 Pod 必须是整数。",
  "Maximum Pods should be greater than or equal to Minimum Pods.": "最大 Pod 应该大于或等于最小 Pod。",
  "Max Pods must be defined.": "必须定义最大 Pod。",
  "Average utilization must be a positive number.": "平均使用率必须是一个正数。",
  "Health checks": "健康检查",
  "Build configuration": "构建配置",
  "Deployment": "部署",
  "Resource limits": "资源限制",
  "Labels": "标签",
  "Configure a webhook build trigger": "配置 webhook 构建触发器",
  "Automatically build a new Image when the Builder Image changes": "当构建器镜像有变化时自动构建新镜像",
  "Launch the first build when the build configuration is created": "在创建构建配置时启动第一个构建",
  "Environment variables (build and runtime)": "环境变量（构建和运行时）",
  "Each label is applied to each created resource.": "每个标签应用到每个创建的资源。",
  "Resource limit": "资源限值",
  "Resource limits control how much CPU and memory a container will consume on a node.": "资源限值控制容器在节点上消耗的 CPU 和内存量。",
  "Request": "要求",
  "The minimum amount of CPU the Container is guaranteed.": "保证的容器的最小 CPU 数量。",
  "Limit": "限制",
  "The maximum amount of CPU the Container is allowed to use when running.": "在运行时容器允许使用的最大 CPU 数量。",
  "The minimum amount of Memory the Container is guaranteed.": "容器可以保证获得的最少内存量。",
  "The maximum amount of Memory the Container is allowed to use when running.": "容器在运行时允许使用的最大内存量。",
  "Replicas are scaled manually based on CPU usage.": "副本会根据 CPU 用量手动扩展。",
  "Replicas": "副本",
  "The number of instances of your Image.": "镜像的实例数量。",
  "Sec": "秒",
  "Min": "最小",
  "Hrs": "小时",
  "Set the autoscaler parameters around pods and concurrency limits in this section.": "在这个项中设置有关 pod 和并发限值的自动扩展参数。",
  "Min Pods": "最小 Pod",
  "The lower limit for the number of Pods that can be set by autoscaler. If not specified defaults to 0.": "此自动扩展可设置的 pod 数量下限。如果没有指定则默认为 0。",
  "Max Pods": "最大 Pod",
  "The upper limit for the number of Pods that can be set by autoscaler.": "此自动扩展可设置的 pod 数量上限。",
  "Concurrency target": "并行目标",
  "Defines how many concurrent requests are wanted per instance of the Application at a given time (soft limit) and is the recommended configuration for autoscaling. If not specified, will be defaulted to the value set in the Cluster config.": "定义在给定时间（软限制）每个应用程序实例需要多少个并发请求，它是自动扩展的推荐配置。如果没有指定，将默认使用集群配置中设置的值。",
  "Concurrency limit": "并行限制",
  "Limits the amount of concurrent requests allowed into one instance of the Application at a given time (hard limit), and is configured in the revision template. If not specified, will be defaulted to the value set in the Cluster config.": "限制在定时间（硬件限制）允许并发请求到应用程序的一个实例中的并发请求量，它在修订模板中配置。如果没有指定，将默认使用集群配置中设置的值。",
  "Concurrency utilization": "并发利用率",
  "Percentage of concurrent requests utilization before scaling up.": "扩展前并行请求利用率的百分比。",
  "Autoscale window": "自动扩展窗口",
  "Duration to look back for making auto-scaling decisions. The service is scaled to zero if no request was received in during that time.": "在做出自动扩展决策前持续的时间。如果在此期间没有接收到请求，服务将被缩减为零。",
  "General": "常规设置",
  "Project name": "项目名称",
  "A unique name for the Project.": "项目的唯一名称。",
  "Project display name": "项目显示名称",
  "Project description": "项目描述",
  "A unique name given to the component that will be used to name associated resources.": "分配给组件的唯一名称，用于命名相关资源。",
  "this Builder Image": "此构建器镜像",
  "Changing to this builder image will update your associated Pipeline and remove any customization you may have applied.": "更改到此构建器镜像将会更新您的关联的管道，并删除您可能已应用的任何自定义设置。",
  "There are no supported pipelines available for {{builderImage}}. Changing to this builder image will disconnect your associated Pipeline.": "{{builderImage}} 没有可用的管道。更改此构建器镜像将断开您关联的 Pipeline。",
  "Builder Image": "构建器镜像",
  "Detecting recommended Builder Images...": "检测推荐的构建器镜像...",
  "Builder Image(s) detected.": "检测到的构建器镜像。",
  "Recommended Builder Images are represented by <2></2> icon.": "推荐的构建器镜像由 <2></2> 图标代表",
  "Unable to detect the Builder Image.": "无法检测构建器镜像。",
  "Select the most appropriate one from the list to continue.": "从列表中选择最合适的一个来继续。",
  "Builder Image version": "构建器镜像版本",
  "Builder": "构建器",
  "Sample repository:": "样本仓库：",
  "Create": "创建",
  "Deploy Image": "部署镜像",
  "The Devfile in your Git repository is invalid.": "Git 仓库中的 Devfile 无效。",
  "Import is not possible.": "无法导入。",
  "Git repo URL": "Git Repo URL",
  "Hide advanced Git options": "隐藏高级 Git 选项",
  "Show advanced Git options": "显示高级 Git 选项",
  "Git reference": "Git 参考",
  "Optional branch, tag, or commit.": "可选 branch、tag 或 commit。",
  "Context dir": "Context dir",
  "Optional subdirectory for the Application source code, used as a context directory for build.": "可选的应用程序源代码的子目录，用作构建的上下文目录。",
  "Dockerfile": "Dockerfile",
  "Dockerfile path": "Dockerfile 路径",
  "Allows the builds to use a different path to locate your Dockerfile, relative to the Context Dir field.": "允许构建使用不同的路径来定位您的 Dockerfile，相对于 Context Dir 字段。",
  "Validating": "验证",
  "No Devfile present, unable to continue": "没有 Devfile 存在，无法继续",
  "Validated": "已验证",
  "Rate limit exceeded": "超过速率限制",
  "URL is valid but cannot be reached. If this is a private repository, enter a source Secret in advanced Git options": "URL 有效但无法访问。如果这是一个私有仓库，在高级 Git 选项中输入源 secret",
  "Git": "Git",
  "Git Repo URL": "Git Repo URL",
  "Git type": "Git 类型",
  "Defaulting Git type to other": "其他的默认 Git 类型",
  "We failed to detect the Git type.": "无法检测到 Git 类型。",
  "Try sample": "尝试样本",
  "Source Secret": "源 Secret",
  "Secret with credentials for pulling your source code.": "用于拉取源代码的带有凭证的 Secret。",
  "Enter an Image name": "输入镜像名称",
  "To deploy an Image from a private repository, you must <2>create an Image pull secret</2> with your Image registry credentials.": "要从私有仓库部署镜像，您必须使用镜像仓库（registry） 凭证<2>创建一个镜像 pull secret</2>。",
  "Secret {{newImageSecret}} was created.": "Secret {{newImageSecret}} 已创建。",
  "Allow Images from insecure registries": "允许来自不安全容器镜像仓库中的镜像",
  "Image": "镜像",
  "Deploy an existing Image from an Image Stream or Image registry.": "从镜像流或镜像 registry 中部署一个现有镜像。",
  "No Image streams tags found": "未找到镜像流标签",
  "No tags are available in Image Stream {{image}}": "镜像流 {{image}} 中没有标签",
  "No Image streams found": "未找到镜像流",
  "No Image streams are available in Project {{namespace}}": "项目 {{namespace}} 中没有镜像流可用",
  "Service account default will need pull authority to deploy Images from {{namespace}}": "服务帐户默认需要拉取授权才能从 {{namespace}} 中部署镜像",
  "You can grant authority with the command": "您可以使用以下命令授予授权",
  "No Image Stream": "没有镜像流",
  "Select Image Stream": "选择镜像流",
  "Image Stream": "镜像流",
  "Select Project": "选择项目",
  "Tag": "标签",
  "No tag": "无标签",
  "Select tag": "选择标签",
  "Cannot update Devfile resources": "无法更新 Devfile 资源",
  "no application group": "无应用程序组",
  "Import from Git": "从 Git 导入",
  "Import from Dockerfile": "从 Dockerfile 导入",
  "Import from Devfile": "从 Devfile 导入",
  "Create Source-to-Image Application": "创建 Source-to-Image 应用程序",
  "Create Sample Application": "创建样本应用程序",
  "JAR": "JAR",
  "JAR file": "JAR 文件",
  "Drag a file here or browse to upload": "把文件拖放在这里或者浏览文件进行上传",
  "Optional Java commands": "可选的 Java 命令",
  "Java commands are application specific and can be added to customize your application.": "Java 命令是针对于应用程序的，可以添加来自定义您的应用程序。",
  "Enter Java commands here": "在这里输入 Java 命令",
  "JAR file uploading": "JAR 文件上传中",
  "JAR file is uploading to {{namespace}}. You can view the upload progress in the build logs. This may take a few minutes. If you exit the browser while upload is in progress it may fail.": "JAR 文件上传到 {{namespace}}。您可以在构建日志中查看上传进度。这可能需要几分钟时间。如果您在上传过程中退出浏览器，它可能会失败。",
  "View build logs": "查看构建日志",
  "Edit source code": "编辑源代码",
  "Hide advanced Routing options": "隐藏高级路由选项",
  "Show advanced Routing options": "显示高级路由选项",
  "Select the checkbox \"Create a route to the application\" to edit advanced routing options": "选择\"创建到应用程序的路由\"复选框来编辑高级路由选项",
  "Hostname": "主机名",
  "Public hostname for the route. If not specified, a hostname is generated.": "路由的公共主机名。如果没有指定，则会生成一个主机名。",
  "Path that the router watches to route traffic to the service.": "路由监视流向服务路由的路径。",
  "Target port": "目标端口",
  "Target port for traffic.": "流量的目标端口。",
  "Create a route to the Application": "创建应用程序的路由",
  "Exposes your Application at a public URL": "使用公共 URL 公开应用程序",
  "Secure Route": "安全路由",
  "Security": "安全性",
  "Routes can be secured using several TLS termination types for serving certificates.": "对于证书服务，可使用几种 TLS 终止类型来保护路由。",
  "TLS termination": "TLS 终止",
  "Select termination type": "选择终止类型",
  "Insecure traffic": "不安全的流量",
  "Select insecure traffic type": "选择不安全的流量类型",
  "Policy for traffic on insecure schemes like HTTP.": "用于使用非安全方案（如 HTTP）的流量策略。",
  "Certificates": "证书",
  "TLS certificates for edge and re-encrypt termination. If not specified, the router's default certificate is used.": "边缘和重新加密终止的 TLS 证书。如果没有指定，则使用路由器的默认证书。",
  "Certificate": "证书",
  "The PEM format certificate. Upload file by dragging & dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "PEM 格式证书。通过拖放、选择或从剪贴板中粘贴来上传文件。",
  "Private Key": "私钥",
  "The PEM format key. Upload file by dragging & dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "PEM 格式密钥。通过拖放、选择或从剪贴板中粘贴来上传文件。",
  "CA certificate": "CA 证书",
  "The PEM format CA certificate chain. Upload file by dragging & dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "PEM 格式 CA 证书链。通过拖放、选择或从剪贴板中粘贴来上传文件。",
  "Destination CA Certificate": "目的 CA 证书",
  "The PEM format CA certificate chain to validate the endpoint certificate for re-encrypt termination. Upload file by dragging & dropping, selecting it, or pasting from the clipboard.": "PEM 格式 CA 证书链，用于对重新加密终止的端点证书进行验证。通过拖放、选择或从剪贴板中粘贴来上传文件。",
  "Get Started using applications by choosing a code sample.": "选择一个代码样本开始使用应用程序。",
  "Select a Project to view the list of samples or <2>create a Project</2>.": "选择一个项目来查看样本列表或<2>创建一个项目</2>。",
  "Runtime icon": "运行时图标",
  "The icon represents your Image in Topology view. A label will also be added to the resource defining the icon.": "该图标在拓扑视图中代表您的镜像。还会在定义图标的资源中添加一个标签。",
  "Select an icon": "选择一个图标",
  "A {{deploymentLabel}} enables declarative updates for Pods and ReplicaSets.": "{{deploymentLabel}} 为 Pod 和 ReplicaSet 启用声明性更新。",
  "A {{deploymentConfigLabel}} defines the template for a Pod and manages deploying new Images or configuration changes.": "{{deploymentConfigLabel}} 为 pod 定义模板，并管理部署新镜像或配置更改。",
  "A type of deployment that enables Serverless scaling to 0 when idle.": "一种部署类型，可在空闲时将 Serverless 缩放为 0。",
  "Resources": "资源",
  "Select the resource type to generate": "选择要生成的资源类型",
  "Must be a JAR file.": "必须是一个 JAR 文件。",
  "Replicas must be an integer.": "副本必须是一个整数。",
  "Replicas must be greater than or equal to 0.": "副本必须大于或等于 0。",
  "Replicas must be lesser than or equal to {{maxSafeInteger}}.": "副本必须小于或等于 {{maxSafeInteger}}。",
  "This field cannot be empty.": "此字段不能为空。",
  "Min Pods must be an integer.": "最小 Pod 必须是整数。",
  "Min Pods must be greater than or equal to 0.": "最小 Pod 必须大于或等于 0。",
  "Min Pods must be lesser than or equal to {{maxSafeInteger}}.": "最小 Pod 必须小于或等于 {{maxSafeInteger}}。",
  "Max Pods must be an integer.": "最大 Pod 必须是一个整数。",
  "Max Pods must be greater than or equal to 1.": "最大 Pod 必须大于或等于 1。",
  "Max Pods must be lesser than or equal to {{maxSafeInteger}}.": "最大 Pod 必须小于或等于 {{maxSafeInteger}}。",
  "Max Pods must be greater than or equal to Min Pods.": "最大 Pod 必须大于或等于最小 Pod。",
  "Concurrency target must be an integer.": "并发目标必须是一个整数。",
  "Concurrency target must be greater than or equal to 0.": "并发目标必须大于或等于 0。",
  "Concurrency target must be lesser than or equal to {{maxSafeInteger}}.": "并发目标必须小于或等于 {{maxSafeInteger}}。",
  "Concurrency limit must be an integer.": "并发限制必须是一个整数。",
  "Concurrency limit must be greater than or equal to 0.": "并发限制必须大于或等于 0。",
  "Concurrency limit must be lesser than or equal to {{maxSafeInteger}}.": "并发限制必须小于或等于 {{maxSafeInteger}}。",
  "Concurrency utilization must be between 0 and 100.": "并行使用率必须在 0 到 100 之间。",
  "Autoscale window must be between 6s and 1h.": "自动缩放窗口必须在 6s 到 1h 之间。",
  "Please select a termination type.": "请选择一个终止类型。",
  "Hostname must consist of lower-case letters, numbers, periods, and hyphens. It must start and end with a letter or number.": "主机名必须由小写字母、数字、句点和连字符组成，必须以字母或数字开头。",
  "Port must be an integer.": "端口必须是一个整数。",
  "Port must be between 1 and 65535.": "端口必须在 1 到 65535 之间。",
  "Request must be greater than or equal to 0.": "请求必须大于或等于 0。",
  "CPU request must be less than or equal to limit.": "CPU 的请求必须小于或等于限制。",
  "Unit must be millicores or cores.": "单位是毫内核或内核。",
  "Limit must be greater than or equal to 0.": "限制必须大于或等于 0。",
  "CPU limit must be greater than or equal to request.": "CPU 限制必须大于或等于请求。",
  "Memory request must be less than or equal to limit.": "内存请求必须小于或等于限制。",
  "Unit must be Mi or Gi.": "单位必须是 Mi 或 Gi。",
  "Memory limit must be greater than or equal to request.": "内存限制必须大于或等于请求。",
  "Please enter a URL that is less then 2000 characters.": "请输入少于 2000 个字符的 URL。",
  "Invalid Git URL.": "无效的 Git URL。",
  "We failed to detect the Git type. Please choose a Git type.": "无法检测到 git 类型。请选择 git 类型。",
  "Container port should be an integer": "容器端口应该是一个整数",
  "Severity": "严重性",
  "Alert state": "警报状态",
  "Notifications": "通知",
  "Alerts": "警报",
  "Silence for": "静默",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Workload": "Workload",
  "View metrics for {{title}}": "查看 {{title}} 的指标数据",
  "All workloads": "所有工作负载",
  "Filter by workload": "按负载过滤",
  "Select a query or enter your own to view metrics for this Project": "选择查询或输入您自己的查询来查看这个项目的指标数据",
  "Custom query": "自定义查询",
  "Select query": "选择查询",
  "Hide PromQL": "隐藏 PromQL",
  "Show PromQL": "显示 PromQL",
  "Metrics": "指标",
  "Events": "事件",
  "Select a Project to view monitoring metrics or <2>create a Project</2>.": "选择一个项目来查看监控指标或<2>创建一个项目</2>。",
  "No metrics found": "未找到指标数据",
  "Deployment Configuration metrics are not yet supported.": "部署配置指标还不被支持。",
  "View monitoring dashboard": "查看监视仪表板",
  "All events": "所有事件",
  "There are no recent events.": "没有当前的事件。",
  "CPU usage": "CPU 用量",
  "Memory usage": "内存用量",
  "Filesystem usage": "文件系统用量",
  "Receive bandwidth": "接收带宽",
  "Transmit bandwidth": "传输带宽",
  "Rate of received packets": "接收到的数据包的比例",
  "Rate of transmitted packets": "传输的数据包的比例",
  "Rate of received packets dropped": "接收到的数据包丢弃的比例",
  "Rate of transmitted packets dropped": "发送数据包丢弃的比例",
  "Average Container bandwidth by Pod: received": "Pod 的平均容器带宽：接收",
  "Average Container bandwidth by Pod: transmitted": "Pod 的平均容器带宽：传输",
  "Project access allows you to add or remove a user's access to the project. More advanced management of role-based access control appear in <1>Roles</1> and <4>Role Bindings</4>. For more information, see the <7>role-based access control documentation</7> .": "通过项目访问，您可以添加或删除用户对项目的访问权限。基于角色的访问控制的高级管理可以使用<1>角色</1>和<4>角色绑定</4>。如需更多信息，请参阅<7>基于角色的访问控制文档</7>。",
  "Add access": "添加访问",
  "Role": "角色",
  "Select a role": "选择一个角色",
  "Reload": "重新加载",
  "Overview": "概述",
  "Details": "详情",
  "Project access": "项目访问",
  "Project Details": "项目详情",
  "Select a Project to view its details or <2>create a Project</2>.": "选择一个项目查看它的详情或<2>创建一个项目</2>。",
  "{{kindForRefPlural}} in {{apiVersionForRefPlural}}": "{{kindForRefPlural}} 于 {{apiVersionForRefPlural}}",
  "The server doesn't have a resource type {{missingType}}. Try refreshing the page if it was recently added.": "服务器没有资源类型 {{missingType}}。如果最近添加，请重新刷新这个页。",
  "Select a Project to view the list of {{projectLabelPlural}} or <4>create a Project</4>.": "选择一个项目来查看 {{projectLabelPlural}} 列表或<4>创建一个项目</4>。",
  "No Projects exist": "不存在项目",
  "Select one of the following options to create an Application, component or service. As part of the creation process a Project and Application will be created.": "从以下选项中选择一个来创建应用程序、组件或服务。作为创建过程的一部分，将创建一个项目和应用程序。",
  "Developer": "开发者",
  "Invalid import option provided": "提供的导入选项无效",
  "Add to Application": "添加至应用程序",
  "Add to Project": "添加至项目",
  "Image name from external registry": "来自外部容器镜像仓库的镜像名称",
  "Image stream tag from internal registry": "内部容器镜像仓库的镜像流标签"
}